樂富有狗上樓！

Push

推呀

推

push

附近手足幫手睇住呀

四隻狗上左去.朋友住過幢！

唔好單獨行事！

通知呀康

係區議員？我唔係住附近，只係share

?????????

拍片手足唔好單獨行事！

有咩事記得打爆警鐘

推
又嚟

睇住

搵吓你個frd!!

消防鐘
喇叭
哨子
相機

會唔會係流料？無片，無相

朋友有沒有相？

睇下有無人跟進 尋日初初都係未有相

哨兵group出，應該冇錯

其實得一個哨group出，其他都係follow.不過mon 下。樂富咁多手足

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

#樂富 0020 仲未見到狗落樓
仲係宏樂樓

TG group

冇相，未搵到啲狗去咗邊

個棟樓成日誤鳴的！！

暫時無咩特別聲音 無人叫救命嗰啲

推上twitter!

#樂富
已FC係投訴有噪音，麻煩晒各位街坊

From tg

#樂富
0029 樂宏樓已FC係投訴有噪音
麻煩晒各位街坊🙏🏻🙏🏻🙏🏻
即使係咁都要提高警覺
啲狗好陰濕！

明白晒！！

Fcfc

Ok thanks

可以不推文啦各位，感謝推post
#樂富
0029 樂宏樓已FC係投訴有噪音
麻煩晒各位街坊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

From TG group

噪音投訴
我諗狗會驚過人

推 手足幫手留意

有做冇壞

可以不推文啦各位，感謝推post
#樂富
0029 樂宏樓已FC係投訴有噪音
麻煩晒各位街坊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

From TG group

大家集中推番正經野！

p

但想問下有冇人見到啲狗係離開咗㗎。。。。

有噪音搞到有速龍？

?

有速龍到左？

拉

Tui

噪音投訴有白卡佬癲起上嚟唔得了

推....

推！